18:15 警方開始拘捕在場人士，單人也拘捕

【警方威脅開始集會將展開拘捕行動】
由於尖沙咀鐘樓被警方及康文署嚴密封鎖，敝黨早前轉往鄰近尖東市政局百周年紀念公園架設講台，惟遭警方阻撓。

警民關係科警員警告召集人陳浩天，如敝黨成員開始佈置場地，將會立即拘捕。現時大量警察正於該處抄身份證及搜身，請支持者避免在該處聚集。請保持留意敝黨Facebook專頁或telegram channel之最新消息。

突發

,

,,,

rip

假新聞